美國人的實力：想打誰，就打誰。

1、美國人的實力：想打誰，就打誰。
2、英國人的實力：美國打誰，我就打誰。
3、法國人的實力：誰打我，我就打誰。
4、俄羅斯的實力：誰罵我，我就打誰。
5、以色列的實力：誰心裡想打我，我就打誰。
6、日本人的實力：誰打我，我就讓美國打誰。
7、台灣人的實力：誰打我，我就叫報紙罵誰。
8、南韓人的實力：誰打我，我就和美國一塊演習。
9、北朝鮮的實力：誰讓我心裡不痛快，我就打南韓。
10、中國人的實力：美國罵我，我就打香港。

香港人的實力：中國打我，我就求美國打他

鬥獸棋

中國人的實力：誰打我，我罵誰

香港人的實力：if we burn, you burn with us

中國人的實力：誰打我，我親誰

香港人的實力：支那打我，我就叫八眼打柒佢

慘囉搞果幾百萬人搞唔掂被反cup既14億支支

露底囉，好大條紅色底底

香港人的實力
Call 齊八國聯軍

中國人的實力：誰打我，我收買他全家

同日本重覆左...無創意

中國人的實力：誰打我，我口交誰

中國人的實力：誰打我，他就是用石頭砸自己的腳

笑左

誰打我，我就Twitter

一樣

If it looks stupid but works, it ain’t stupid

秒

香港人的實力：中國打我，我返工